中共消滅香港計劃：一邊輸入病毒，一邊毀滅你經濟

由一開始已經無諗過要防疫
就算停左爆發都可以輸入帶病大陸人，即刻又有一波爆發
最好就年年都防疫 一邊令你經濟停擺 一邊精神折磨香港人 又有班弱智開始盲撐政府
唔過兩年送哂入集中營

袁國勇好野！！！！！！
齊心抗疫打呢場仗！！！
樓主熱狗

抗疫抗到好興奮呀
射左精了

支那想將國進民退呢套帶到香港

跟住就可以乖乖地中資入主